梁美芬：區議會屬建制一部分 區議員開會時唱《願榮光歸香港》做法過份

經民聯立法會議員梁美芬表示，有區議員開會時唱反修例歌曲，認為做法不恰當，呼籲區議會主席應該制止，質疑唱歌的區議員有機會違反擁護《基本法》及效忠香港特區的聲明。

有區議員於開會時，唱反修例歌曲《願榮光歸香港》，梁美芬表示，有很多人認為歌曲內容挑戰一國兩制，雖然歌詞字眼並不露骨，但令人認為主唱者不願接受《基本法》及一國兩制。她認為，區議員加入區議會就屬於加入建制一部分，區議員應尊重大眾對區議會運作的期望，批評區議員唱反修例歌曲的做法過份。

梁美芬又說，各區區議會主席都不應縱容有關做法，應尊重過往區議會的規則，不應將區議會變成政治宣傳平台。她又反問不同政見人士，是否都可以利用區議會平台唱喜好的歌曲。

梁美芬表示，有很多人認為歌曲內容挑戰一國兩制，雖然歌詞字眼並不露骨，但令人認為主唱者不願接受《基本法》

臭閪八婆你係自己覺得炸掛
賊喊捉賊就係呢d 禍港賊

成首願榮光邊句歌詞有講唔接受基本法同一國兩制呀？ 臭閪

到底講左咩？
基本法有禁止你唱歌？
一國兩制有禁止你唱歌？

梁美芬？
who fucking cares

梁美芬表示，有很多人認為歌曲內容挑戰一國兩制，雖然歌詞字眼並不露骨，但令人認為主唱者不願接受《基本法》

各人有各人唔同感受，我覺得主唱者十分願意接受基本法喎。希望梁議員唔好老屈我

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

下屆做唔到西環契女了

榮光直情係支持一國一制

連何已完都改黎唱

立法會議員好大支野

建制為咗唔做少數派 就老屈入咗區議會就等於建制一份子

可能lum得掂駱生

完美示範雙重標準

她認為，區議員加入區議會就屬於加入建制一部分

個場建制㗎？明明反民主派係少數派

開會唱歌真係太過份，下次帶隊儀仗隊即唱演奏先岩規矩呀

泛民素人走入建制 建制派全取區會452席

梁美芬唔愛香港，係亂港分子，其心可誅，別有用心

永遠不敗

一張圖就KO佢

少數派收皮

沒有普選，唯有獨立

我真誠地覺得梁美芬唔尊重基本法,應該DQ牠

讀心神探

不過香港班紅底法官一樣會APPROVE政府DQ

唔記得係邊個提水話區議會可以有會歌

共狗國歌搞革命仲唔係推翻國家!?

遲早作多首關於香港獨立添阿

認為
咁我都認為老鼠開會之前唔唱國歌就係唔尊重國家！
顛覆國家罪

識玩就唱國歌，但係播之抗爭個version

你過到大半數既你動議唱紅歌都得ga wor

唔通佢認為香港有光榮是不對？

唱呢首 ?

關你撚事咩八婆

區議員加入區議會就屬於加入建制一部分

？？？

你係區議員咩？八婆！

我都覺得香港警隊違反基本法，挑戰緊國家主權

收下嗲啦
老細都換左喇

D少數派好煩,又拉布又唔做野,成日淨係識反對,浪費納稅人D錢

on9真係無藥醫

而家d少數派真煩

你食得政治飯就係建制一部分

老鼠又反問不同政見人士，是否都可以利用區議會平台唱喜好的歌曲。

回答：「是。」

高唱民主與自由
就係不願接受《基本法》及一國兩制？
建制派原來係咁理解架！

訓左冇投，請問2019區議會選舉，建制派贏左幾多百席番黎

可以啱口味

少數派收聲啦

sorry 佢地只係少數派，同埋反民主派

收聲啦小數派

梁已完個樣都好令我不安啦

秒

我係大眾一員 我期望區議員係區議會唱榮光

正式宣佈

建制派不屬於建制

煩閪，過街老鼠一隻

咩叫屬於你
啲票寫撚咗你個名?
真係寫撚咗你個名
區選就唔會輸到仆直

乜野叫做建制既一部分?!
我地係民主既一部分呀！收皮啦少數派

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

邊到係反一國兩制同港獨？

民建聯夠叫民主建設聯盟，又唔見係民主派一部份？

又想玩DQ

少數派係度講m9?

完全唔覺願榮光歸香港抵觸社會主義核心價值喎

有本事DQ嗮咁多個

每次開會前都唱一次

周街老鼠又唔掃！雞仔唔管管麻鷹
搞獨立調查委員會你班鼠輩鬼鬼鼠鼠投棄權票
有嘢唔做柒出嚟講廢話

保皇黨投棄權票唔保皇仲有乜撚嘢用
以後叫反骨制

唔好再用建制/泛民做區分，已經不合時宜，應學當年台灣分黨內/黨外

我覺得八婆屌鳩淋病犯咗基本法，
雖然佢屌得咁露骨都冇人提出遣責，
但令人覺得八婆唔願接受基本法

反對派又為反而反

一早講左，就係要國歌唱到變禁歌架啦！
明明「起來不願做奴隸的港人」已經「到了最危急既時候」，死怕膠唔敢唱，你唱到通街通，通巷，但就人人都知其實你係唱緊革共產黨命，包保共產黨咋咋林好似之前咁重改支國歌歌詞（可以自己查義勇軍進行曲既歷史，曾經比共產黨改過黎擁護毛煮食，不過改唔成。）

再嘈下次唱美帝國歌

少數派又想老屈

「不應將區議會變成政治宣傳平台」
參政唔講得政治, 咁唔怪得知你地獻世派開會瞓教啦

收鳩皮啦少數派

點解奧運要唱國歌
反對種族共融

點解踢場波又要唱國歌

點解唔比反修例？

點解落選議員會咁柒多嗲

佢地都知自己變左反對派？
反修例先係建制 建立制度
雖然建制派之前比班爛臭閪玩到臭閪
但宜家本土同民主派 先係建設緊社會制度
真正嘅建制
但由於個名臭晒 唔撚用啦
你慢慢同你班少數反對派建飽佢

清唱無樂器係唔太專重國歌

立法會訓教就得?
區議會唱歌就有問題?

佢又岩
依家泛民先係建制派!
民建聯呢D少數在野黨唔好咁多野講

改唱喜氣洋洋好未
對住剩返果幾隻建制笑住唱

前區議員講乜春呀

無錯wo民主派咪就係建制派羅，你地只係少數派

少數派做咩係咁叫 叫叫下直頭覺得個區議都係建制

唱國歌囉。

起來不願做中共奴隸的人們

唱完國歌再唱囉

少數派都係收皮啦 輸咗仲咁多嗲

學校唔講政治、區議會唔講政治、立法會唔講政治，咁仲有邊到可以講政治

少數派可唔可以收皮

就係要做呢啲

唔洗講咁多啦
佢有本事咪入區議會制止其他議員囉
黃埔東落選區議員

你話係就係呀

咁中意奶共
死返去大灣區
咪可以日日唱國歌

以歌入罪？！

食撚屎啦，少數派！9月睇住你班仆街輸都喊呀

民意投佢地入去唱架

關佢撚事

完全係一黨專政式思維，民主社會做政府工唔等於要支持政府政策同立場。

一早講左唔踢走保皇狗
香港人都唔會有運行

我哋以前日日唱個個揸住個兜英國佬都無咁多聲。
呢啲咪話你知點解要反你共畜囉

雙重標準
選擇性執法
具香港特色法治

呢半年睇得太多

建你老母制，土共就土共！

契弟就有佢份

支那夠係地球一部份啦 你唔好唱蟈歌丫笨柒

有很多人(社會少數派)認為歌曲內容挑戰一國兩制
vs.
有很多人(社會多數派)認為香港需要雙普選

冇得做就收皮啦

小數反對派咪多事

個個揸住個兜．刀叉都生晒鏽．污垢又有．朝朝都當阿茂．晚晚會發晒吽．又要瞓路旁．又要踎．苦困冇盡頭🎤🎤🎤🇦🇨

點解英國佬比香港人做乜都得，你共畜咁撚小家嫁

佢係咪發Q緊夢

最想一國一制係邊個？

少數(梁美芬)服從多數

誓死效忠香港國

榮光歸香港罷明係建設香港

推畀建制派少數派睇。

少數派又嘈咩呀？

———————
遊行集會請幫手叫新口號
「手足好珍貴
唔好再捉鬼」

敵人反對的

no stake in society

何以

點撚樣係建制呀

人地係議會唱歌關你鳩事咩前區議員鼠王芬

咁就要每次開會都播歌喇

咪即係建制同非建制囉

我幻想到如果有日全面控制立法會
d少數派同狗官應該日日激到噴血

要DQ啦

吱吱

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

香港運動員為香港人出賽爭取光榮是違反一國兩制的

//區議員應尊重大眾對區議會運作的期望//

咁要次次開會都唱

我係大眾
我期望每次開會都要全體起立唱榮光

少數派收撚皮喇

就嚟生日快樂都同港獨有關

少數派前區議員咁多嗲做咩

葉劉斥反對派政治化區選

咁下次一齊唱浮誇得唔得？或者那有一天不想你o唔ok？

乜撚嘢.... 咩區議會屬建制一部份
寫你名？

區議會屬建制一部分

基本法話比香港人有民主自由架喎, 同榮光歌詞一樣
梁美芬反基本法?

我係大眾 支持每次開會都要唱下國歌

日日新聞前播義勇軍進行曲更加過份